[英雄聯盟] LOL 比賽討論區 #5

LOL 比賽賽程表

LOL 戰隊, 選手評分 for 參考

留名學野

又放科加斯
比隻最ON9既人玩
無腦科加斯VS ON9 MMD

到底mmd 玩唔玩得掂 曹格😂

Mmd落坦唔死得去邊
Karsa用坦就

MAPLE心諗係時候出塔莉亞教學

Mmd想收頭

如果mmd 拎到藍

夏季成個LMS累鬥累既FEEL

LMS不嬲廢開架啦

坦meta太傷

唔係鬥勁
係鬥邊度無咁廢
最正常既fw 又比版本問題搞到廢武功

但資格賽咪m17 hka 都有得打
上面4隊有兩隊拎左兩張飛
第一張季後賽冠軍
第二張全年最高分
第三張除去上面兩隊既頭四隊打

都好過歐美地區

咁樣講其實除左LCK之外乜都唔使睇

真係要數到76TOYZ仲係到個季既整體水平先叫唔錯

其實幾好睇,當NA咁睇個FEEL幾正

LPL 都唔講得笑 打開4保1 食正meta

聽貝克做分析都唔錯
佢地做過咩黎搞到人地唔繼續做AHQ既教練
比佢做戰略同埋BP應該會好過而家

第一場佢嘅咩都中哂

可以熄啦 應該捱唔到後期

AHQ大老闆唔LIKE 光頭佬麻,係咁上下

後期重有曹格
開始肥

LMS BIG5應該係
TOP ZIV
JG唔撚知
MID MAPLE
AD:小V
SUP:無尾熊/FW果件

LMS有幾多個WCS資格 今年世界賽係咪改左玩法

連登好多na fan屎架

咩meta都係我廠長玩曬

3個

第一JG

因為比較上都叫強區
雖然亞洲最垃圾

駁唔到 Kda 之王

3個，但第3種子要同其他區第三種子(lck除外)/外卡爭小組賽資格，好似今年msi lms同na咁

其實依家varus幾時應該玩鐮刀流幾時玩殞落流

水平同NA EU差唔多咋喎 S5負負碌碌先兩隊入到8強

S7賽制
原諒一下殘體字

理論上除左LCK外,其他LPL,EU,NA,LMS 差距應該唔算大

Na Eu 今年感覺大地震
隊隊打出黎都尻下尻下咁

LPL有我廠
明顯羸EU NA LMS幾條街喎

LPL只會睇好RNG
因為有UZI
有世界賽既BUFF

亞軍buff?

你睇上年S6 DL點樣好似私家雞咁比UZI屌打就知

NA不嬲都係旅行

Uzi 上年比mata 愛國心雷啦 花女帶錯天賦

即係多左外卡睇 希望出多幾隊GAM

出多幾隊LCK仲好睇

只要唔打外國人廠長就係無敵

曹格真係冇腦

ZIV:屌你老味,點撚樣舉呀

鍾意睇外卡以弱勝強 好撚熱血

8層咬一野

Fw 後期都仲有曹格
比你捱到35分鐘後都難搞

塔里克本人好撚有霸氣
果陣幾撚期待輸左物理屌打ROX班友

人地頭先食左成堆招半血出番去

不過少半隻rek'sai
對面都有隻kog

綠茶D BP真係世界級

人地藍方點會放曹格

有無人知

條友好toxic 上年都唔覺 而家好撚多負面新聞

紅方一定BAN 科加斯/樹人是常識吧

4300李星?

我覺得佢仲試緊
佢琴日出ie
上場殞落
今場鐮刀

老老實實AHQ呢幾波守得算係咁

kog打曹格好撚痛

ANX

呢波係MMD廢定係MAPLE ON9

捱到40 分鐘就有機會

ANX有兩個呢家同diamondprox一隊 希望佢地入到world

當我無講過

神奇頂級超卓既TP

燈

講完呢句4分鐘都捱唔到

曹格好冇腦呀

聽日只要RG拎到一場既話就可以穩坐第一(好似係)

自己入死位比人sm , ahq 呢個巴龍call 真係

點會放曹格架

要睇聽日RG 前期爆到幾勁

花女法洛士扣哂兩招大cc係入面放中哂

巴龍CALL都算
之後果個小龍TP真係

下路雙r
曹格qw 咁樣企死位 同自殺有咩分別

照咁睇聽日fw會羊

睇果班caster投邊隊啦
果3隊友燈到笑

呢到d人都燈力十足

我賭波都出晒名燈
D 朋友話我上年勁過雷達

呢度d人燈力好勁

有兩張聽晚150決賽飛 有冇人有興趣

聽日好撚多比賽睇好正
朝早有綜藝NA VS LPL
下午有RG VS FW
夜晚更加有LCK LZ VS SSG
或者綜藝D既 EMF決賽

成日都比賽
就2300開始睇Eu跟住3 點睇Na
跟住就朝早接住落

RG VS FW幾點打?

1600

RG VS FW 16:00
10點NA對LPL
夜晚7點 SSG VS LZ / EMF決賽

呢個meta
ad pick唔到caitlyn kog就好難打
再加埋RG重心係4保1
而fw聽日會ban哂2隻再加埋球女
而rg一定會硬食3ban 曹格 樹人 李星
變相放左土女或酒桶出去比fw打中野連動
呢個係我9估 唔知聽日fw會唔會咁ban
d狼粉成日賴mmd 老實講fw有好多時都係輸b p 好似msi打G2咁 兩次都比G2成功咁玩4保1 同埋karsa由steak年代開始就長期放生上路

加藤TOYZ

AD仲有剎雅同炮娘可以出既,或者戰略性既ashe
反而只要針對返jg pick唔好比佢PICK D前期帶風向既GAME
以後期RG既運營能力點都唔會輸太慘

鐘意睇外卡果種癲狗式既打法

今年MSI GAM場場都咁好睇,呢類熱血碰撞先吸引到觀眾

pick汎啦 切坦啊

撞arm meta打激進咋
大坦meta會變左而家咁捉錯處咁磨

手短
打線重垃圾過癲狗
好似今日fw強開就on9

有無巴打對聽日嘅電競音樂節有興趣
急放一張飛

第15行

有冇人覺得athena 好慘

舊ever

10點?平放?

7點pm 係打決賽

OH,決賽我已經有飛了

RG 無打春季賽，如果夏季拎唔到冠軍咪打硬資格賽？

1st seed FW
2nd seed AHQ ???
3rd seed 有機會 JT 拎

LMS 好似剩係前三名？LCK 先有資格賽打

lms 都有資格賽打 rg 贏唔到冠軍就一定要打資格賽

佢同scout carry到仆街
係輸隊友

好慘比人掉去EDG又比人掉去IM
IM果四條廢柴

恭喜ahq又輸畀fw
支持你地繼續不思進取

lms睇下就算啦 綜藝賽區

舊年打fw嗰場守中塔守到20分鐘
真心勁

唔係嗰個地區都有咩

想問下而家ad (varus , ashe)呢啲係咪都係出botrk+台風箭？

RG季後賽贏唔到就要落去資格賽爭第三種子，FW因為積分基本上拎左第二種子個位，如果季後賽FW贏，就ahq補上第二種子、應該係咁 資格賽應該係同m17，jt，hka呢三隊爭

mickey 真係勁好多
piglet 唔洗舉重1打9
goldenglue 返去吔屎

話說點解fw ahq 7.14唔理zac
適應7.15？

throw番轉頭

piglet 明知corki 有package都單走

因為兩隊都唔算玩得好

好多空位😂

係唔係我心邪
點解我覺得個MC好似攞景多過贈慶

na蓋倫,果然綜藝賽區

d cam既名錯撚晒

微笑打線好撚勁
用kog壓返mf轉頭

有無replay睇

sor原來打緊

不愧係綜藝賽區

廣東話旁述真係垃圾

現場睇緊，唔知咩事成日delay，唔知成日等緊乜，佢地3條友要搵野鳩嗡拖時間

2邊咁跟META把撚咩
PICK 多d MAIN角好過啦

Toyz玩main角都笑左

Nid上路 tf mid

強國無前排,應該有GAME3睇

寧願睇HSGG用LB都唔想睇LINK

37對15cs

Na綜藝賽區確定

表演賽都認真打咩

今晚2邊應該都會認真打
真。國共內戰

LINK

NA廢到

HSGG差左好多

不意外

舊Rox tiger個5個今年全部入到playoff

又係misaya 對toyz

cait

上中野都好廢播港台澳

係NA ser遇過幾次hotshotgg
幾場都完爆佢

今晚好撚正啊

北美隊黎綵排果陣已經集體研究交友Apps
中國隊知道要黎之後已經開始團練

台港澳隊黎到香港團練左兩粒鐘，同RG，打台灣六都比賽果D路人隊打全部都輸
不過遇上歐洲隊拎資助黎表演兼渡假

今晚應該中國隊GG 3-0

咁威 受小弟一拜

巴打點知？

有片架嘛
時代眼屎俾丁皇屌打

求片

Youtube自己打時代眼屎都懶

Rip

2:0就提早收工

啲飛賣曬但係個場都係咁空
想睇個啲又無得入去睇

今晚BO3咋咩?
台港澳有mistake應該唔會差太遠既

Sup如果單線大爆炸嘅
佢嘅作用其實好細

今日入場前先俾個呀叔問我要唔要飛 佢手上好似都有十零張

琴日晏晝飲茶MisTake 同我地講

pawn哥D賢定膽結石誇張到呢

究竟飲左幾多奶茶咖啡先搞到咁

我打J

係LPL個陣食得支那野多

今次應該有唔少免費飛
喺場內工商銀行個counter 申請信用卡就送飛
好似仲有其他地方有派飛

今日好多野睇

一陣決賽係Bo3定Bo5? 若風打胎屎

之前RG對FW 2:0
今次只要拎到1場贏,姐係3:2情況之下就會拎到常規賽第一

若風俾胎屎智商玩弄過

我覺得下路微笑會屌打JJ

PEANUTS之前有冇玩過樹人jg?

女警係咪最強AD

RG是唔是輸2-1都贏冠軍?

兩個班次
打bo5會緊張d喎，但我唔知..

而家好似係
1. FW vs RG
倘若FW以2:0獲勝，總結算的情況，會是FW和RG皆以10-4(大分)結束，那從小分來看，
FW的總勝局數(小分)為22場，RG的總勝局數(小分)為21場，因此FW排名第一。

倘若FW以2:1獲勝，總結算的情況，會是FW和RG皆以10-4(大分)結束，那從小分來看，
FW的總勝局數(小分)為22場，RG的總勝局數(小分)為22場，無法判定排名，將進行加賽。

若是RG獲勝，那RG的大分將會是11-3，直接排名第一。

咁撚緊張嘅屌

邊度可以睇LMS排名

直接去PTT LOL睇
我都係果到COPY返黎

有D擔心無極中路蛇女呢個點

捱到後期fw個陣冇得打

5分鐘爆塔

咦睇黎RG gg

SKT

前期預左 係睇佢地中期打唔打得番黎

RG 1換3

肥pawn燈

SKT又輸一場

你再話我燈我比我d 結石你炒菜食

打BBQ都輸

Skt輸左會點

比人笑

SKT輸就

後期RG LA

SKT咁撚屎你都打唔贏

慢慢拖啦rg

你最好祈禱佢地唔好輸呀，隊隊都有得屌係你冇得屌

原本一路打應該FW會屌打落去
比人1換3即刻收皮

Rg睇黎

屌真係唔明
係咪詛咒

BBQ都輸

差10K難d喎

係

早兩日有人話FW好廢 有冇人CAP返圖上黎鞭屍

輸啦RG
鳩鳩下咁既今場

SKT VS KT睇黎點打都會贏KT

你好似幾燈WO清

好撚燈WO清

SKT做咩呢輪咁鐘意PICK LUCIAN

走呀
我就唔信FW 會輸

又想燈

我都想問

我唔會相信
FW SKT 會輸

BBQ下路帶光盾+heal

PISH

原來SKT第一場放科加斯比對面

SKT今年係咪玩完

打LMS羸幾場就唔廢?

廢過AHQ

爭乜野 LMS都是辣殺

大家都咁撚廢
冇講錯有咩好bin

等佢第一round出局
之後資格賽輸埋
KT去world就冇怕了

SKT打ARAM算啦
成隊去中路GANK

BBQ FB

SKT上野呢波

SKT做乜撚野

中上野齊派膠

笑撚死人

untara

柒到

嘩 7到呢 開心連送3個頭

原本以為上野送完就完點中FAKER一齊黎送

上野仲要交flash

SKT依家咩事咁濕鳩

FAKER仲要比自己造型既星朵拉打

youtube search lck lol

SKT好認真pick架

羞辱

起勢咁送 不如直接投啦

syndra個flash

想知skt今場輸對之後有無影響

花生真係廢左好多

會比人恥笑到世界賽

入SKT個下己經開始廢

冇

到底點先算係贏左SKT

jayce個下eq打到對面2個carry 殘廢

放曹格比skt再羸

唔會啦
一係入唔到
一係就係playoff 可以洗到底

SKT睇黎都係靠bang架啦

入唔到真係恥笑一世

屌 karsa用坦jg
俾mmd用重好

叫MMD出杰西

入唔到世界賽
BANG應該會比人屌到退役

Karsa用坦jg得啖笑

我屌我唔係燈到咁啊嘛

FAKER又柒多次

屌你

bbq個中路到底想點

終於正常番 而家SKT前期廢撚到

今年真係對skt冇咩信心

橙下FW OK?

FAKER咁都死唔去

係bbq正常咁廢返

屌FW贏緊

邊隊拎法洛士 邊隊就比人打爆下路

你以為燈尻自己隊KT啦

faker扭下屎忽花又死唔去

冇死人
wolf faker冇事
taric交閃又唔中peanut/untara

如果FW2:0係唔係拎第一

skt 條火龍比人偷咗

PK

又輸rg

屌今次我燈都冇鳩用

Mmd

mmd

FW出到去上路真係會比人瘋狂中出

CORKI痛撚到

星期日反而冇乜人

閃尿狼

好似戰績一樣,打加賽

RG

RGRGRGRGRGRG
喇叭

一波閪撚晒

RGRG

Rg👍🏻👍🏻👍🏻

又出番HUNI

Gg

1-1 閃尿狗

PAWN子唔好再燈,唔該

Kolala勁撚到

笑死人咩台狗呢波

咁都比佢偷到

好撚勁呀屌

嘩 好睇

笑死

Rg
Kolala

依兩個開戰

jayce成場都冇用完全冇存在感

連樹人都秒殺

RG MMD

MMD平均每日俾PPT屌幾多次老母

pawn子再燈多鋪求下你

MMD玩鬥士一向普通

死 唔攞後期AD

燈多次 好想睇RG第一

pawn子你去奶返kdalove袋底啦

FW2:0直接第一
FW2:1打加賽
RG2:1直接第一
上呀RG
拎唔到第一都好難季後賽贏AHQ

今晚香港個電競節係bo5定3

Lms唔係有三個位咩

FW贏撚緊
真係

屌有冇咁靈

輸2:1要打BO1決勝負
所以望RG贏多1場,1場就夠

我又覺得AHQ已經冇當年咁勁,退化緊

JT出國得啖笑啦

JT 出撚到咩

世界賽唔係有三個位咩

Fw ahq jt rg 都係4個位3隊爭姐

JT咁撚樣都出到國成個LMS執柒左佢同LPL合併啦屌

季後賽拎唔到第一種子，就要落去打資格賽爭第三種子，就算贏左最後仲要同外卡+其他賽區第三種子爭小組賽資格，季後賽贏唔到就太多變數啦

上一輪RG唔係2:0FW咩?

咁我想睇西門打

LPL都唔尋你玩啦 成區咁撚廢

有場巴龍團戰
CASTER係咁吹隻雷西
但係我覺得成場團戰MVP係嘉文
佢大到配合AD殺2件阻佢地食巴龍

LMS成日都係FW/AHQ玩哂咁
你唔悶我都悶
不過RG都比人睇穿哂套路咁
其實如果唔係上路波失誤都好難打

jayce上路同jax打一樣傷害

睇黎mmd 真係想打多幾場練下英

佢係已經去到連屌都唔想屌既情況 , 場場都係俾人單捉 , 都可以重覆又重覆咁loop 住一樣死法

我唔撚信咁靈呀

RG,FW都去到中遊位既我估
FW咁既上路去到LPL都只會比RNG貫穿上路同埋下路

MMD換ziv就無敵

其實想RG係世界賽好過d FW呢場應該要輸

換PK好過,ZIV好似已經無以前咁勁

無野啦 原來計總細分

LMS有3張 除非rg真係食左藥拎第一,唔係正路都係FW/AHQ 第一張
第二張總積分應該就係FW/AHQ 輸方

M17 HKA JT RG 爭第3張

正路計

輸嘅攞第二180分都夠入world series

想睇M17 RG FW出國

FW拎第2都冇所謂啦 咪又係對AHQ AHQ都嬴唔到FW架啦

雖然唔係fw fans
Mmd咁撚廢就換人啦
而家職業呀 同朋友打機講感情咩 廢就要換嫁啦
實力永遠行先 廢就去練啦

洲際賽打lpl55開都夠吹幾年

我想睇AHQ多過FW
睇下閪出到去比人屌打
再成班人還我大將還我大將再2條友一齊收皮

冇人比佢地換

身為香港人都唔支持hka

Mmd呢個問題都唔係呢一兩季既事啦
唔係要保佢會唔搵人咩

我支持佢打ECS

支持hka

身為香港人撐竟然撐鐘共

好似話教練團同埋MMD係中學同學關係

5 條路係台港都缺人到仆街 , 我諗呢班人如果唔退休打到25歲以上都得

比我係FW既其他人 唔換MMD就唔打啦

去到世界舞台跟本要3路選手都可以carry全隊

人情戰隊呀嘛
你估真係無人咩?
你睇RG D人點黎
你睇HKA 果幾丁友點黎
HKA有個勁既後勤一黎就屌打JT AHQ FW
係班人唔肯去培訓姐

RG班人打咗幾年啦

fw 加油

另一邊廂既SKT輸緊2個人頭
但PICK左樹人同埋豬女,應該唔會輸

RG班友做左TPA2隊咁耐
咁既實力都唔比人扔上1隊,咁就證明佢地有幾ON9啦

都係金錢問題姐

好似運動選手 政府話如果職業運動選手（足球 跳高果d都計） 公務員優先招聘 大把人狗沖啦

台狗兩大巨頭ahq fw不嬲人情戰隊
好撚少會換人

台灣人係讀唔到個"G" 字？
R豬

ahq真人情戰隊

RG而家呢班人之前廢撚到仆街WO,真係上唔到1隊

更何況鐘共條仆街簽人又唔用
Gnear dinter 呢d唔好理佢地實力先
呢d想打又比鐘共雪

RG玩野咩,OPEN哂科加斯樹人

同埋我發覺lms 好冇冒險精神 , 怕成績差唔肯出下新人 , 人地lck 一有機會就出後備

新人幾勁都要有落場經驗自會勁架 , 少少磨合都唔俾機會人 , 要人勁到一個程度先上得 , 咁人地一黎就打得勁 , 就唔洗做後備訓練生啦

啱啱諗起ahq 呢兩年 , 明明有兩個唔同style 既中路 , 兩年都用死一個 , 搞到冇哂變化

打人情咪上唔到大台囉

廢既繼續係到攬住
咁出世界賽做乜 做佢老闆私家雞算啦

先讓一場再打你落去

tabe太垃圾淨係睇韓服分數用人 贏到都係靠韓國人

小花比人單殺

BBQ中路都屌打小花啦 世界第一

我反現覺得TABE睇人幾準

skt下去啦

又係放庫奇比佢玩 笑4

小花

俾隻NIGGA禁住黎屌

唔用人就放人走啦
自己有錢就鳩雪人

小花直頭爆線喎

有錢就係大哂

dinter 就算吧啦 , 玩唔到carry 英 , 要睇meta 先勁唔勁既jg , 唔洗上一線 , 最多咁啱俾你撞正meta 勁一季

gear 就真係有潛力 , 年年都有進步 , 不過選手一雪就好難打番起

準就唔會一開始放unified去FB而阿貴仲係1隊啦 unified仲要唔係打ad上去。。

030

戇鳩faker

小花030啦

再來RRRRRRRRRRR

唔係wo , 隻jg 好似唔高分架wo

tabe 就係話知佢勁 , 唔高分都照用佢正選

有無人同我一樣幾期待劉導會無啦啦去RG打中路

呢d咪乞鳩人憎囉
成日話推廣電競 呢條仆街就係阻礙電競發展啦

李嘉誠想搞電競 睇下佢玩咩game啦 鐘共行開d啦

唔係講緊實力問題 講緊鐘共唔用又唔放人 係到雪人

最大分別都係上路同ad

隻jg都唔夠勁

唔會啦 鐘共大撚把錢 如果上場玩具會再比佢告
唔理告唔告得入 同你鬥燒錢都收皮

bbq垃圾到

連肥西都要CARRY小花

401

佢地和解埋可以點告

都冇計 , 約又簽左 , 人又係佢既 , 佢鍾意雪住定煮熟佢都吹佢唔漲 ...

所以更加唔好支持hka , 呢d仆街老闆規舉唔夠佢玩 , 最多整俾d群眾壓力佢

等冇人敢俾佢簽 , 有本事自己揾五個外援囉

有心要告既話一定告到嫁喎
同有錢佬講法律？

Rg 應該輸

bbq 隻top tp 遲幾多秒？
skt doesnt deserve the win but bbq definitely deserves the loss

所以咪話呢條友用香港名
話推廣電競
最阻礙發展就係佢

係咩 , 我覺得唔差wo

對比起下路大獲d

RG要打BO1了

加賽啦

JG唔關佢事喎
成隊同以前最大分別都係上路同埋左右手換返嚟嘅ad

咁樣爆俾曹格
Mmd開腦殘mode都唔會死

鐘共最pk係lms有兩隊

有撚用咩 出夠2隊都冇一隊排頭4

打BBQ仲辛苦過打KT

咁都唔暫定？

HUNI CARRY SKT

最撚想睇鍾共收皮
自己有兩隊係lms 不停換人但又打唔上
你係兩隊既選手都唔撚想打啦

證明肥仔要玩坦

對面太撚廢渣 對返CUVEE MARIN應該俾人爆到脫肛

除左韓國人之外既人唔好PICK藍寶啦

曹格401可以唔使玩

小花040都贏到 BBQ食撚屎啦

fb 下年可能拜拜

Bang

BANG痴線

追撚住黎屌

rg上路係咁比人捉但附近乜cover都冇

肥仔唔玩坦 佢咁大意前期比人駐就爆

拳頭真係好on9 7.14既科加斯 op到咁都夠膽拎出黎

Bang上身

講左好多次 fireball唔係鐘共
係生可可架

我個人幾憎大坦meta

bang

係蘭特教練

點解仲有咁多隊放出黎

個陣玩真係會燥 又坦又沉默又擊飛仲要大技stack死左唔會跌打真傷 點玩呀

MMD呢d垃圾都有得玩到咁威

佢玩呢d唔洗操作既英岩晒

最ON9一定係以前5坦陣 URGOT AD

Rg頂多10分鐘可以俾小v carry

你就知隻英幾OP

希望lz 贏ssg
然後ssg季後賽打贏skt
咁kt就入world ☺️

個時ad 都唔知玩咩鳩

大坦meta 偏向大團戰 , 係觀眾角度係幾正幾熱血既 , na , eu 我諗幾鍾意呢種style

但我自己鍾意睇換線 , 搶資源 , 處理細節位

要LZ JG唔派膠先有機會

屌 可以冇事出番黎

會唔會太理想
我覺得lz贏ssg唔出奇
但bo5 ssg應該唔夠skt黎

呢隻英我阿爺玩都夠打職業

RG點解唔BAN

ssg jungle位都唔係好好多

附加賽

大過隻巴龍咁滯

附加賽係唔係要等JT打完FB先?
BTW差唔多係時候睇國共內戰

其實你地班skt hater 黑skt既原因係咩? 就係因為自己愛隊年年輸比skt 拎唔到冠軍?
我睇親比賽post 呢班hater既言論特別噁心
人地打得好贏又唔得. 到輸喇又係度單單打打.
從來唔會理性討論

冇用啦燈都

附加賽打BO幾?

屌 睇電競節定睇RGFW好

睇國共好似開心啲
相信幾綜藝

佢中後期已經夠勁架啦 , 前期又難住爆佢

如果佢唔係送頭 , 基本上冇咩可能前期塔殺佢

SKT依家咁嘅態
好難講
本身SSG都唔係同SKT差好多

karsa仲要住上
rumble呢d推線英食硬屎

ssg 甚至AFS 都係Skt幾頭痕既隊
仲要真心skt rift rivals後狀態好差

唔鍾意咪唔鍾意
so?

重要個個喂頭俾佢

抵撚死

放科加斯出黎

理性討論faker 0/4/0?

做咩姐你 咁佢而家係成日派膠丫嘛

唔鍾意SKT原因係無論點贏都好
都係得個中路比人吹但係其他路都比人忽視哂咁

好撚多野睇 點算

今季仲有無人咁講 faker carry

敢講

放科加斯做咩 跟本就有佢必嬴

唔好死都要還神

重要俾個專玩坦嘅mmd

打%%%%% 打到不要不要啊

加賽幾時打?

又一個例子...唔鐘意d乜都講唔出
你唔鐘意一樣野點都有原因架啦.
純粹係見到你地既意見特別偏激好奇想知個原因姐

我成日覺得扣馬應該得閒換下SKY上黎
比佢適應下打比賽
低潮都出小花

其實你地班skt FAN BOY 吹奏skt既原因係咩? 就係因為年年skt 都冠軍?
我睇親比賽post 呢班FAN BOY既言論特別噁心
普通一個PLAY又係到吹奏 食下兵都可以關SKT事 日撚日係到吹FAKER世界第一中路
從來唔會理性討論

未去到必贏 贏左6成幾姐

唔順眼就唔鍾意架啦
使唔使寫篇ESSAY做返ACADEMIC REFERENCING比你
本身鍾意同唔鍾意都係主觀情緒無得講架啦

我係sky 哥哥一定唔想上 , 一輸肯定俾人屌到上天花板

科加斯個位是但比個鑽石都應該夠打

都唔知買返黎做咩

贏一定係我地faker大魔王carry 輸果陣一定係其他人雷

而家SKT前期廢撚到仆街 SSG 3-0都得

岩呀 我地SKT輸都係比HUNI雷

淨係計比賽場上 , 可能唔止

skt fans仲嘔心喎
輸左 = 讓賽/有心留力
小花死 = 拖時間換objective

我真係講得出原因喎
skt 完成過好多幾乎不可能逆轉既勝利
先係佢地比賽特別有不確定性同吸引既原因.
咁當然佢地贏得多又令到d fans開心d

小花閃幾招 又係到吹奏 食多幾隻兵吹奏

不過我都係想skt捧撚哂d盃
見證一隊野可以屈哂其他機企係頂點感覺好爽

呢點我都認同既

SKT派膠都唔撚笑得

憎都要講理由

一句講哂唔鍾意咪唔鍾意lo
逼人去鍾意話人地HATER GONNA HATE做乜鳩姐

加賽依家打？

呢樣都吹奏真係笑撚死 換阿豬阿狗上去都做到啦

依隊野下路同花生都討好 kkoma更加
最黑人憎都係得肥西同埋小花fanboy姐

岩呀 我地SKT輸都係試水溫 唔係點會輸

不過上年world打rox game3用球女最尾係上路俾3條友追都走得甩係幾有型既

jt快撚d打撚爆fb之後播附加賽啦屌
求PAWN子再燈一場

話唔埋FB可以首勝呢

SSG贏Lz啦 唔想KT入世界賽

想問Toyz打大陸仔個場係唔係岩岩開波?
有無Link可以分享?
平時唔多睇比賽 搵唔到 唔該哂幫幫手

仲廣告緊

上TWITCH 去LOL分類就有啦

pawn子而家要燈LZ唔得閒呀

屌

專登嚟睇we嘅微笑

係唔撚鐘意肥仔咁撚串同埋明明Faker依家已經唔係世界第一 但係班Fans仲係不願面對姐 我就好鐘意下路雙人線同教練既

7點鐘都唔會有咩人睇
要睇都去曬睇LCK LMS

一次過太多野睇

老老實實比一隊岩岩升上黎既隊打上第1/2
已經證明左本身果個聯賽係on99
所以rg黎到呢步已經收貨,但唔想佢地輸得咁on9

我想狼粉哭喪

而加第一有得直接WC定咩

我都想
自從佢講clg係除了外卡最廢之後比clg屌打之後無好感

台囝臉皮咁厚你見RR可以拎FINAL泡狗事得甘過台狗既戰績既打幾個禮拜飛機

香港果邊個台好難睇
一堆台灣屁孩係度引罵戰

唔該哂 連登有愛

咁樣先好 有D有料既新隊入黎先可以將個聯賽推向更前

閃電狼積分已經一定夠去wc
rg第2張飛一定搶唔到
第一飛做第2起碼要打ahq,打完再打fw先有1張
之後就得返第3張飛,但第3張飛比你拎到你都要打外卡+其他賽區第3名
所以一定要爭第一

呢d就有point喇
因為我係留意到喺對上打kt個post
game 3個陣有位巴打講左句kt可能會輸.
即刻就比d hater 屌老母又咒人死全家
所以我只係希望大家可以和平小小討論姐

但係班台仔仲係咁笑鳩rg 真係唔明明明佢地都第1/2啦

李城咁撚樣已經無野好笑啦
其實好多rg粉都係屌開狼/ahq
所以當rg一輸果陣,狼/ahq既粉都會沖出黎屌rg
但佢地唔記得rg佢地本身係一隊岩岩算上黎既隊

燈呀燈呀

\RG/ \RG/ \RG/

隊隊都笑架喇

天天霸住頭兩名，出到去就出醜
TSM 世界賽小組出局同MSI比人屌打都比人笑啦根本睇開LMS都唔會對佢地有好感

Toyz：鐘共你隊hka咪又係一次都未贏過我

JT打FB有咩好睇

陣間LZ SSG打完
SKT係咪無機會上返2 3位?

點都冇

no

隊垃圾jt仲摟住呢條垃圾下路唔知做乜9,ad過哂氣
sup又公務員心態
無一個賽區好似lms咁on9

睇錯, 佢一定第4

太多野睇
睇邊一邊好

講真老牌戰隊打過咁多國際賽又好lms又好 經驗點都多過rg啦 rg有咁既戰績算唔錯啦 但都要比台仔屌到咁 做選手真係少啲抗壓力都唔得

隊隊都死摟住D垃圾
JT BEBE 閃電狗 MMD AHQ 西 山

Chatroom 班台狗好撚痴線
全部都勝利球迷黎
邊隊輸踩邊隊
XXX是否過譽

台仔邊隊都屌架啦

一句講哂，國內龍國外蟲比人笑係應份
上年大陸都冇人笑imay(除左ig fan我諗?)，因為知道佢地本身係國內都唔勁，贏一場係bonus
但edg贏到開巷出去比人屌打就係柒

對MMD好好 MMD專用既死爽沒

如果 LZ 輸，SKT 排名有無可能高過 LZ?

台仔只會浸淫係s2冠軍既氣氛入面
真係好想當年tpa無贏過唔好搞到成個賽區無進步過咁

台狗PTT個D不嬲邊隊輸就抽邊隊 咁認真做咩

決賽都咁多空位

佢啲飛扣起哂
香港人只想睇泡菜

岩岩fofo d 數據嚇死人

差唔到全部第一都成日輸

你地係唔係支持中國內地隊呢?
靜哂
你地係唔係支持台港澳呢
呢句終於有返d聲

冇呀
點都冇呀
唔使再計

TPA都係贏運 經小組賽打上去既話冇乜可能奪冠

咁ON9 一個主持同一番話講三次

冇計
要兩文三語

真係達哥做主持都好過呢條友

不過如無意外
THM點都輸架喇,強國果隊好似似1隊野多D

imay果陣都好多人屌 上年爭門票打we果陣逆風，一句故障就直接重賽已經得罪曬成班we粉絲，最後仲要小組出唔到賽比人話曬位，班大陸老都好痴線架

Thm太耐冇打

成日見台仔捧過閃尿狼 笑鳩香港人得toyz冇1個係勁 點知舊年比IMay隻殺

lck 都係鍾意papasmithy 講

微笑

MISAYA

點解廣東話台咁撚多台狗入左黎

kt係咪一定第2?

咁LZ SSG邊隊贏左係咪都要同KT打TIE BREAK?
定係得LZ要 SSG唔洗
因為見KT 1-1 LZ, KT 2-0 SSG

其實成日係話屌1隊野既人好多時都係因為自己係第2隊既fans,所以先會咁屌法

剩係jg都輸成截啦 球z 好似好耐冇打lol 得白金

台灣好多屁孩 冇眼睇

唔使計啦
贏既第一
輸既第3

睇佢youtube recap話成班升左上去得佢係金

史丹利隻JAX應該都唔會比佢出到
中路55波
下路對微笑睇唔到贏既可能性

因為台灣台好難睇得落去...個兩個主播講野無乜氣氛

lck 對Cho Gath 好似冇乜特別ban 又唔多pick

中路野味

meta理解分野

BDD加油

屌你老母 , 又放科加斯 , 究竟d教練團個腦要裝幾多屎先可以咁耐都唔吸取教訓

班香港毒撚射到成地精

世界矚目 ? 人唔笑狗都吠

are you ready to fight?
............

啲時間咁西

雖然我唔係成日玩 今日都睇直播支持下 希望TPA可以打爆班大陸仔

但LCK冇人PICK

邀請賽都係FOR FUN架姐
不過應該大陸贏 上路JG爆

門外漢黎講係咁啦

曼聯元老隊 vs 皇馬元老隊
又會唔會 世界矚目 ?

不過s2個陣都講過係toyz carry左啦 講到尾都係佢地唔肯面對

OGN同SPOTV個LEVEL差太遠

Mistake個樣好好笑

科加斯 換 樹人 , 我勉強都接受

之後送埋扎克俾人 , 又送飛機俾fofo 用

下路第四pick 都可以拎到凱特琳

腦裝屎都形容唔到個教練

啲製作好撚柒呀

好大陣 cctvb 味

longzhu 睇taric個大靚唔靚

佢手冰鳥個時

spo 係把聲好悶

昨日睇LPL
見到有人紅方pick左科加斯,樹人,寇扣魔

3個條岩岩一開波講唔夠幾句就差D Dead Air.

主持理解問題
叫達哥9up都會好笑啲

班廣東話旁述垃圾到
淨係聽到啲選手名仲要成日走音

第二pick 鏡爪 , 係咩流派

中路後選都玩維克特 , 未俾飛機屌過？

除左五個選手連埋教練一齊盲左諗唔到呢d係咩bp

衰過solo rank

想創全敗記錄

維克特係先選 , 睇錯 , sorry

隻中路原本打開JG架 係琴日先開始打中路
我諗佢出到既冇幾多隻

少實戰機會 算啦

我真係分唔到邊個既錯

但我係選手見到個教練bp 到咁 , 我會棄game

好似播過1 2年世界賽

taric都幾好🤔

原本有東山打中路 比HKA拎走左就唔洗打啦 連中路都冇人打要JG去打

正常大比賽都聽英文 唔會睇廣東話

人地台韓係咪平時打都會有旁述?
如果係既話香港無得比
利伸: 好少睇直播比賽

有肥仔水既話會睇廣東話台

點解唔出肥仔水

鍾共仆街還仆街 , 俾人谷上台打都算

教練團唔係臨時啦掛 , 成季全敗個bp都可以玩到咁 , 仲可以講咩

乜撚野GAVIN呀收撚皮啦垃圾代打狗

JT你同我輸快D呀屌

15FF算啦

TARIC

BDD 勁到癲

LZ

Bdd

話左依加係BDD時代

wa taric 招大真係屈
bdd勁到

Lz

tpatpa

misaya pick逆命
toyz播球女,唔該

冷靜冷靜
唔好燈呀你地

依個post幾好 傾返lol話題

bdd真係好搶眼

crown 招大miss 曬好傷

fb 可以15分鍾 ff

終於都PICK返曹格呢隻ON9英
PICK左曹格都輸,我轉台去睇JT算

中路得2 3隻英咩都拎唔到可以有咩BP可言

呢個POST一齊傾緊3邊比賽

極後期陣容

豬女招大，老老豆豆都好易miss

FB好似練人咁
有勁人->去HKA
無呀?試下唔同人打唔同位LO,JG打下中路LO

見到鏡爪我真係笑左

仲要諗下D人係講緊邊場比賽

toyz夠疆出凱特琳

睇黎真係逼TOYZ出球女

LZ有機

中路野獸

若風pick隻TF玩吓啦

中路夢幻對決
TF對球女

嘩好睇

LZ今年好正呀 好好睇

又燈

EVE

Lz 呢邊 pray 咁樣2個頭 20分鐘隨時兩件大裝都得

咩年代呀

出晒水

tf 球女
幾時加埋我塔隆

球女

唔想KT入世界賽 但又想Lz證明到自己 SSG同Lz都好鐘意

出哂水X2

TF😂

TF 波妹

對mistake真係俾足尊重封哂3輔助

爭咩丫,SKT入唔到咪得

夢回s2

出哂水X3

廣東話旁述垃圾到

贊成

柒碌胎屎要發功

應該一早搶LULU先

佢剩番幾多呀拿你估

下路有微笑
中路有夢幻對決,呢邊娛樂性高好多

少睇LCK
印象中LCK係咪有兩條人分別叫ADD同BDD
佢地有冇關係?

Cuvee單殺

俾人solo kill

冇關係

完全唔關事 咁啱撞名

仲有我呀我呀

ADD=MVP TOP
BDD= LZ MID
關係應該係無既(好似係)

wulala

有 都係韓國人

打開JG比人迫去打中比人強姦

gnar 出冰槌真係好屈

係咪好緊張呀各位觀眾

中國隻jg揀evelynn扮我廠長

COSPLAY

無聲..

仲要用維克特打飛機 , 仲要對面條fofo 打開喪既

MISTAKE

GG

決定聽LCK睇香港比賽

屌你老味d廣東話賽評真係打冷震

"呢d咪進取囉"

追到底

fb連教練都換咗幾個啦
本身個個新加坡佬去咗帶ECS隊
之後就搵個前選手黎教
根本呢隊野就係condom

有冇Lz嗰場ban pick睇下
搭緊車睇唔到直播

隊友一開波就柒

Mistake估都估唔到

班選手真係好撚慘

我覺得呢張中國贏緊

一頭四助攻送齊

俾人洗kda 了

上路做乜撚樣輸到咁

差D又送多個頭

自信跳前
俾人冰槌打到傻

完全睇唔到SKT點樣得贏依兩隊

LZ控得好好

我覺得佢係講緊香港果場

投降啦

老老實實連africa都未必過到

23CS 對7 CS

哇呀 ~~~~ 哇呀~~~~~~

得jg個位有得打

贏緊2K 啦
有冇咁快

5分鍾下路塔得返20~30%血

Khan 報仇

痴線係咪放水嫁

台狗同支那狗成日嘈既TPA打WE睇黎今日會有結果

KHAN仔

khan

LZ已贏

3星呢場應該GG啦

上路帝王

STANLEY 梳鳩,屌錯左你

af可以等JG同下路爆
kuro次次打小花都淆青

個Joker講野甩甩咳咳

睇下ruler會唔會又逆境大爆發
又係varus

1換2

Gg 左, 可以落街買野食
等睇波+ 呢邊比賽

LZ
豬女出件樹甲，明明得返1/4血，行個圈滿返

打唔出團戰，視野俾人控曬

比人屌打啦

成隊得toyz有料

jg有咖薩

kuro依家係咪打到曉飛
之前係ROX打親FAKER都自動爆炸

成班都唔知幾耐冇認真練

lz呢場有暗湧
ssg拖多陣會反cup

JG真係好唔掂

其實JJ認真都唔差

冇練還冇練 好似HEA打咁

雖然球z 成日俾人串廢

但佢打cover 算係咁啦

啲講波佬真係唔知講乜9
好似求其登啲字出黎咁

karsa

我覺得冇咩分別 夠穩

有taric招大，好難團戰反cup

MISTAKE條柱算唔算放走位,無卡實搞到TRUNDLE佢走到

屌你招Q放水

一團戰就好撚緊張 緊張到咩都UP唔出

俾老星講晒算啦 另外果兩件

真係要咁組要老山好過

agger

想聽好emotional果個肥仔

笑死
睇到隻THRESH

贏3 K
中國中國

top mmd
jg FB wulala
mid 西門
ad godkwai
sup kaiwing
呢隊可以屌打og

LZ blue buff隻紅眼，成場都冇人拆

神手貴打JG好撚過佢打AD

如果全部賽區 , 搵五個現役最廢既出黎打都幾過癮

12分鐘話科家斯有影響力
呢個mc

mountain
睇佢爆炸咪岩囉
LMS karsa已經係最穩定個個

呢個meta 我唔太鍾意karsa

唔洗爭 阿貴打JG

好夾硬要每一秒都有字
其實我寧願你諗清楚啲先

一野轟落去

cls

ad首選野龜

一野轟落去,好無霸氣

~~wow~~wow~~wow~~wow~~wow~~wow~~wow~~wow~~wow~~wow~~wow~~wow~~

唉 真係輸JG

師承丁特

各位
唔洗睇啦
中國已贏

屌 , 番番下工係公司笑左

NA既話KEITH有得比

冇喇LZ

mountain依家係反野反上腦
獲獲都鐘意入侵野區，諗住壓制對面JG。

cuvee勁撚到

wa diu ssg

咁比人0換3

多左件野龜 第四變護級

上一波逼塔玩出火

samsung

?

套路套過頭

SSG波團

咁樣輸
cuzz果下

依場bo3當world final咁睇

你見到佢有大咩?

團戰機器
TARIC

?呢波點睇？

隻EVE用W加速加FLASH玩弄科加斯唔比佢咬

taric大同pray閃上果波throw左

上波taric都冇大
硬要搵嘢嚟串人

toyz>jj>>>>stanley>>mistake=lilballz

卷毛好撚勁

cuvee好勁變細完跳落下面

SSG會唔會太有自信

港澳台隊駛唔駛20投

有預感Ruler會爆發一波

佢逆風varus好撚勁

kalista好難摸塔

根本無機會到後期

呢個真，兩次都失敗收場

終於有人清左隻眼

點解要用特朗德

俾stanley攞曹格好似好啲

THM最有自信既下路比微笑打爆左
中路壓唔到前期既TF

俾人3封佢用慣嘅sup

球Z好雷
場場上路帝王carry

咁多人揀trist真係好合理，出火炮輕鬆摸打坦又安全

Toyz點解唔用女警同若風對線

gg

KHAN勁到

幾驚Ruler咁都唔死

又係贏taric招大

多謝燈一下

正面團冇得打

燈死左

卷毛同微笑而家打番都唔失禮

wulala 用飛機

smeb fanboy燈一下

開戰開得好靚

其實拖多陣就ssg會反到cup
呢場taric d大時機好靚

唔好再睇,可憐下佢快D輸啦

開完個撚個直沖上去秒AD

微笑既食兵數跟得上當年

thm 應該冇得打 , 轉番去台lms

好慘 , 呢兩場俾人姦到有陰影都似

球Z成場做緊咩

台狗仲敢唔敢話misaya隻tf冇料到

球z 比人虐到爆
睇黎都2:0 GG

白金打菁英場囉

聽講球Z係台服都仲卡緊白金
成隊台港澳比人強姦咁款

係呀
冇fd同佢排

佢地會話閪既TF世界第一

佢地會話未同過西門TF對線 唔計

寧願出返蒙多，輸都有得賴

年年世界賽 閪隻TF拎親出黎都慘敗而回

用球Z換個Karsas李星都差好遠

30萬送比人啦

misaya用TF打爆全世界果陣閪連菁英都唔知有未

卷毛同埋微笑呢條下路真係好撚勁
MISTAKE操作問題係呢場呈現哂出黎

最新好似金牌

點同
一個冇認真打同練
一個當打

咁岩s2 野區好和平 除左M5
根本嗰陣個個攬toyz大腿拎S2 mistake stanley叫好少少

應該未出菁英

佢要用啲保排makeplay型sup先勁
佢封哂鳥人 神勾同露露佢都打唔到

當年我記得misaya TF大技金身好撚震憾
咁樣睇其實TOYZ球女出名係唔係只係因為當時未有人諗到點應付同埋果年佢真係好撚FIT

打BO3真係好唔夠皮
椅子隊隻JG真係好廢 俾返丁特我

mistake同lilaball好渣wo

twitch 聊天室
台港澳大混戰
好睇過個比賽

Mistake用特朗德的確廢

港豬送錢蝗 , 真係有一手

不過當年西門都拎過台服第一美服第一韓服第二
未打職業嗰陣

我覺得係贏Stanley>toyz
同埋41，41個1做得好好
中路都係和平農兵打大後期

微笑下路一打二

佢兩個係支柱嚟

當年S3台狗真係好狂妄
又話台服水平最高
又話閪TF>>>MISAYA TF
最好笑果陣吹奏蘭特李星>>>>insec李星 全世界都叫insec kick既時候得佢地講撚特踢

可惜上路單機王得太過份同埋跟唔到meta
你見佢撚得上手既英都無1D係S3或之後出既英都知咩事
呢樣野係由之前S5 HKA開始已經係咁

見到wulala 覺得好可憐 , 睇到我都有d想喊

首搶嘉文比lilaball算啦
崩少個

當年我就覺得kakao勁d

唔知強國隊識唔識做扮下野放水一場打多場呢

岩岩個秒解都高水準啦
但球女上力前題要隊友唔好崩
下又爆jg又爆點打

禮讓

呃機打 俾下面主場啦

球Z隻科加斯可能係出黎打比賽入面最脆皮果隻

到底過唔過到9點呢

好想睇最綜藝既NA VS EU
屌佢老味垃圾賽制

真係大腿既個陣ipl5就唔會輸比fnc啦
S2 wc既下路都唔夠bebe mistake打
由其打m5 bebe贏genja兩件大裝
根本就三線全贏
大咩腿
打m5第一場就輸toyz
講到bebe mistake都等carry咁

成日聽到咩靠toyz打5個真係得啖笑

agger kakao勁過insec 可惜長期上賊船

E符琳團戰同打少個無分別
望住lilaball比人搶紅真係笑出黎
打依符琳藍>紅>2lv count gank上路3個草係基本啦
隻依符琳我無估錯應該戰鬥狂熱
如果見到戰鬥狂熱依符琳唔係我講咁打都係無經驗打野

1/3/0 了

快d打完 , 放過佢啦 , 未試過睇到咁唔忍心

FB呢5條友打完今個season都應該灰到以後唔做pro gamer
Caster又趕收工咁款,敵人又當佢地ATM
佢地隊既管理層又當佢地無到
簡直受盡人情冷暖

點解唔搶maokai/cho
唔通佢地有破解方法？

放galio比bdd

SSG vs LZ

居然唔係酒桶JG

2隊都唔搶

慘撚過CGE

如果強國唔留手既話,應該打完呢場就可以無縫連接去睇rg vs fw

LCK 好少搶大蟲

佢地心理好強 , 比著平常人 , 已經邊打邊喊

俾自己友當condom , 俾全部隊刷kda , 又俾觀眾串 , 全季連敗

帶吸血冥火都好過戰鬥狂熱啦

寇格魔呢個體系都係LPL用得最好
佢地D保同AD真係痴撚線

其實FB點解今場唔爭氣D呀

好似贏左JT HKA就有季後賽打?

好似會揀Trundle 對佢地

轉台聽一聽發現香港主播真係好差
可唔可以認真小小
電競唔單係選手，幕後都好重要
主播連啲技名都記唔齊

return if the legends決賽係bo3定5

omg同we嗰ad玩kog真心

記曬d技名真係好癲其實

成季細分係咪只係拎到一場

但4保1 陣 好似係早幾季lck 玩先

Samsung虐打

你唔識用姐, 入埸waea已經5重
waea九頭就7重
反野單挑無人夠打

ssg下路又俾人壓

支那台灣香港都係垃圾級評述

台服技名好中二

4保1應該係NA?
以前既DL

記晒都唔會講啦 打場會對幾廿招技
講到一半人地都打完

狗男女1LV係咁架喇

其實qwer記齊都夠用

以前記得同依家tommy都記哂，真係要有付出既，唔係黎借電競個名呃飯食

睇既會唔識睇咩
認真聽佢地講D咩無哂觀念/技術野聽
講拉起觀眾情緒都做唔到
其實呢2位Caster都幾fail

香港caster只服肥仔水

Ssb 係咪4保1 後期出名？
極靈中路 保ad 係邊隊玩先, 忘記了

記得
係咪仲係大陸？

極靈好似係S4既Faker?

而家呢三條友係得老星講野流暢

呢場睇pray，打唔到優勢就成隊冇傷害

yes

點撚解FB可以同JT平經濟

時光大棒

yep

CLG嗰陣真係廢到1個點

強國今場生生性性輸撚左佢啦

以前聽記得同光頭佬真心正，一個5速嘴一個觀念分析

Season 4果陣lpl都有玩既
同埋lpl 依家果隻叫4衝保一
搵一堆CC坦頂係前面 唔比你打ad
Lck以前係 你輸出落隻ad到 d盾擋哂
不過依d到到都會玩

lz 呢場真係all in 團戰

又miss 大
Crown

WE PICK隻汎出黎學下野都好丫

crown又空大

CROWN

s3蝗族

冰鮮雞

單坦
扑街了

如果THM有小小優勢/平局
用到wombo combo就屈哂機

養狗戰術

dive zyra varus 真係好傻

紅館打緊既係bo3定bo5?

3

Gorilla

靚撚到

下面隊員名都可以錯

變態到

慘，又係gorilla 攞頭

做馬了

覺得後輸cuzz 屌farm少20隻 仲要卡力c 000

自信回頭

CUVEE比KHAN撚

stanley又玩Ad凱能

lz gg 大坦meta揀刺客

輸上路多
Gragas 已經輸線

爆線feel

佢地2隻都坦過對面喎

酒桶打吶兒想嬴線

狂用隻冇位移既法弱智做乜撚

酒桶團戰e閃r 打到ruler/crown就得
洗乜羸線

佢Main角 同埋上場輸唔關隻英事啦下話

18分鐘已經守唔到

睇選角SSG已經輸左

SSG羸

我覺得呢場係

紅館嗰場應該冇救

我想燈佢地咋喎

Lck 係有小小跟唔上ad meta
仲係用緊功能型ad多
洲際賽中期輸到pk

KHAN 痴撚線

Mistake開台會點俾台仔抽佢特朗德水

胎屎心諗:我想玩場GAME呀仆街

LZ賺到

ambition 0傷害
冇啦啦開braon做乜

被強姦

KHAN勁撚到痴線

啱啱個3v4睇到

sm

俾人撚狗咁撚

佢想玩game咪揀前期英，根本佢自己都廢
佢玩依啲英輸就唔關佢事，贏就英雄

Khan打線輸又點 開到Crown/Ruler 卡力斯上黎Q下 唔撚洗打

第二場就SKT打三叔

LZ D 團戰

輸ambition

屌你khan勁撚到

真係痴撚線

咩雞蛋仔
聽完真係得啖笑

KT暗爽緊

LZ除左隻打野其他4件係自己個位置上都差唔多全泡最勁

點解